毒撚秒回

我搶

Hi

Boki

好歌分享

上個POST見到我留言嘅清就覆我啦

拒絕

嗯 知你好心煩
支持你

船到橋頭自然直

支唔支持我

美b

呢個名搞到我好想笑

慢左

Lm

其實咩名嚟

牙美

慢咩

批准

有啲啲啲啲啲緊張

三唔識七叫我b 狗公樓豬

你唔jer我嘅 都會支持你

深呼吸

牙楚 你近來好嗎

咁我明你既情況了

我大狗公嚟美b

唔會啦

好

你唔jer我我又點會jer你

牙餃

我都係狗公黎

溝我

教我牛仔

吸氣

Jojo（動漫來）
其實你知唔知boki咩意思

你溝我

去食野未

我冇錢你ok?

唔知

唔太好 搵唔到想返嘅工

無所謂

思考應該暫時都一直都係呢個狀態

我知boku係咩

唔ok 死撚開啦

我近排都冇jer你喎

唔緊張

你好現實

我都仲未搵到

唔知你有冇留意
我今日都冇jer你

第一日識我？

boki=勃起
所以你叫佢boki 其實幾搞笑

我都是

唔急嘅咪慢慢諗
唔好影響到太多日常生活就得

730先
頭暈到要去買蛋撻食

識咗你十幾年

好肚餓

廢咗好耐 send極cv都冇回音
好灰

...ok
你心邪

呼

邊有 十幾日都冇

順其自然算
個腦load唔到了 太多asm

唔好唔開心
會搵到嘅

Good 嚟多次
深呼吸 吸氣

有了

我都有少少

你都係

講清楚d 係未jer

唔好懶熟

熱撚死我啦
我feel到行咗陣街瘦咗幾磅

Egg tart
好耐冇食啦

你唔jer我我唔會jer你
我話嘅

返屋企未

一定係我心邪啦

真熟

我就唔清楚嘅

你好似忙過上個sem？

熔咗係地，比路人踩緊

邊忽 咪屈

So skin

sd左幾份都冇
可能我pt 啲時間又難就

收到
今日互唔互jer好呢

Ok

我就十倍奉還嘅

唔識屈人

等緊政府啲錢
9月之後又返唔到 呼

渣ga

個人中意食牛油皮多啲

我jer你

啲字色好似正常返

我唔會jer返你

睇下點啦

似我咁正常

唔好逼我啦

無錯要返去上堂同埋啲asm係多左

集氣

我不嬲都時藍時紅

你唔燈我就夠

點解九月返唔到 好忙？

屌你
Ching 好難唔jer你wor

我淨係識祝福你

我都係 扮基

嗚啊樽墨水既包裝好靚
好想買多幾樽

佢係比較特別少少

你又燈

貼BLACKPINK係絕對無問題
只要唔係鐘意TWICE，大家都係KPOP嘅好親故

祝你快啲有仔溝同溝到仔

小妹轉返藍字了

謝大佬

Hi清清

我細過你

有目標啦？

我真基

扮基食仔？

大家明咩料啦 bull me

買啦

我冇 我唔玩針對

唔係，鳩噏姐
但得閒都想聽sales哥哥介紹下，好pro

Lisa男朋友是我

四代團嚟講 lisa跳舞認第2冇人認第1

做緊乜

投其所好

你放過我未呀喬哥

係終於唔扮女人

岩岩訓醒

我知

ok

係 man撚過仔仔

半打

我一早放低咗執著

唔扮絲打了
會比人誤會的

你個樣好似唔同意我喎

我明嘅 見到我都扯扯地

係 扯咗

要咁樣砌先係一幅畫
同一隻色要買幾樽

需要幫手嗎？

但你日日都燈緊我

笑咗比人誤會

好靚
中下右下

唔使了，已經好熟

溫柔少少ok?

多謝 善心

可以點幫

我冇啊

我好人

未諗到

開始執返啲眼耳口鼻先

係咪要出手了

係忙十倍。。。

會唔會用香水

醒
強勢回歸

勁了

我。。。。

我冇派好人卡

靚靚

出腳

嘻

唔用開

我勁一秒架咋

葛飾北齋 御廄川岸より兩國橋夕陽見
好想儲齊佢
以前整螺鈿都係用佢既畫做題材

我掛 早

我讀

diuuuuu浮世繪

我係咪要變紅

我都係pt

哈

你最叻扮野同屈人

強勢回歸就去馬啦

如果屋企有位放出黎 都ok ga

浮世繪系列好感動
之前u記有出，但柒到仆街

攰唔想返飲食就等於冇工開

正

好好聞

我諗冇人會出街嗰陣見到都o左

比你快過我

隨心

地方淺窄冇咁多位

話咁易咩
970去我都未去

擺唔到出黎 冇咁靚
一個要幾錢？

不了

咁爽 瞓晏教

如果淨係衫袋嗰款都ok嘅
但係大大幅畫係個胸前嗰啲就不了

大家明

只怪我性格太女人

你講畫定墨水先

屈機

比多一分鐘你諗

隨你

你有..

知你下一步想點了

我唔係

得你誤會

我唔燈人。。

若果可以多一分鐘

八婆仔約仔？

唔使人登你都會登自己啦

真

廢青呀我

冇錯 連飲食都唔請人啦

i mean第n次去馬

男朋友

最後60秒

又扮

咁冇耐性

唔係買墨 有畫咩

好囉 我錯

我心急仔

我都廢
但我晏就會瞓唔著

冇啊。。。

清楚： 你真係好得意

130@1
畫係講包裝本身個幅畫

佢做咩讚你

因為你訓到晏就先起身

Btw 已陣亡

改未

謝

？？？？？

係我讚佢

想買齊都幾貴

唔好死

我講佢

比啲耐性啦後生仔

Refer to last post

????試下冇咗個冒號可能會好啲

咁都比你發現 醒目

你以後自由了

考慮下

有啲嘢唔慢得

Okay

而家啲00後。。

文具係幾燒錢，儲筆更加

日本出個d 真係好靚

Om

都唔知可愛 究竟係褒義定貶義

冇咗你 我不會自由的

你講我

我夠明女仔諗咩啦

我好少踩人

而家d 90後

即係話你on9

有我你先唔自由

建議唔好同小妹爭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

以前儲墨水筆儲到就破產
宜家連擦膠都出得好靚

好彩我80後

其實真係咁可愛咩

我真係好醒

明左就要做呀

？？

冇咗你 我個心先唔自由.....
好似冇咗忽咁....

好彩我都係

你又唔鍾意可愛 想型？

你扮乜

牙餃咁醒 幾時教我牛女

最近有見佢個富士山擦膠 好q
咁你係咪會用佢d墨水筆架

咁都兜到

幾時都教得

其實邊樣都得 你唔介意便好了

身邊都係男人

喜歡一個人 即使有缺點也會包容

係進步

啲女比你氹曬啦

係真 好似

好🥺

我好柒 又冇咩長處 點好

喂啊

富士搶得好快
之前仲有伊勢神宮樹皮擦膠
墨水筆有一堆

你又真係知我架喎

我以前d工 好多女同事

冇野了

我教你做a0單身狗好過

有幾款不錯55

Google

好耐冇聽了

拿 拿
關始想jer啦

首先要教我點識
有冇咩懶人方法

當然 mon住你

我幾時變咗有人爭？
我這臭貨

我要花啊

氹到女女開心就可以

咬枝花先

我 唔 係 = =

乜咁話自己

牛多陣女先

...

比唔到你

知咩料了

真係不了

咁你寫字係咪好靚
D擦膠都可以出到咁靚
好有心機

腦好慢

閃能到

我走了88

同冰豬一齊做m記

天生既

到真係有女朋友
好多野會有盲點

我知 當我傻呢排等緊11月

洗碗算

好香架

試用文字闡釋

女朋友仔

Ok go now

得你見到我

mon住你朵花

屌你

Ummmm
你而家就識到我啦

你唔會捨得屌

🍐🍐🍐🍐🍐🍐

我都見到

其實都係人夾人

幫你打佢哋！

唔緊

想你攬住我多過打人
打人你會累 我累就可以了

唔靚，前幾日買咗本字帖開始練
希望靜心同學多樣野

55

我打 我最鐘意打人

唔緊啦 我份人都幾就得人
不過有先算
從來相處唔係我擔心嘅問題

靜心我相信是可以的

bb味

清楚是on9子

岩呀
緣份既野好難講

我唔會放

不用打了 打佢

我沒這意思

攬實了 聽日終於唔使周圍走
唔想令你累

買左咁多筆就練下啦
練多d 就應該會靚

咁燈9佢

又緣份

你佔有慾大唔大？
會好易呷醋

咁你便休息下吧 你都累了
不是你令我累 傻豬

諗起givenchy

都得

穿線好難

你先有

無錯！

大但越嚟越細了 因為自己都有時要私人時間

叮起一隻眼

同我mak大你個口

🤫🤫

磨合都好重要

到拍拖又會另一個feel

當局者迷
我都想迷下

佢哋真係令你心煩了hug

有啲人做唔到的

挽留

請我穿

打比佢叫佢講

我冇

朵花啊。。。

你唔會

知咩料

Dog run to me?

想j

有拖拍先算

係磨合定唔適合
心裏面會有答案

但都會唔開心架

係

比人屌死都似

原因呢？

我有囉

裝飾的鮮花 一般都不會結果

咁你講係咩嚟

[/member]

我有

會食檸檬

j我八婆仔？

隨緣

會唔會遲

明的

點會

要有原因先可以留？

邊個會屌你

我想種花多啲。。。

我全都要

又搭

唉
就嚟唔信緣份

睇下有冇心想維繫
嘈交一定會

你

你不是
我爭緊

建議唔好

又扮唔識牛女

冇原因就算

LGBT文化，中文或稱同志文化，是由女同性戀（Lesbian）、男同性戀（Gay）、雙性戀（Bisexual）、跨性別（Transgender）等群體所構成的文化。LGBT文化隨地區和社群差異呈現多樣的面貌，並非所有的LGBT群體都認同LGBT文化，這可能是由於未注意到地區文化存在差異、害怕社會污名或偏好維持低調的處世態度。

咁隨心

牛完要教我

咁都睇到。。。

係。。。唉

我先唔會 我驚比人打死

可 比晒啲c打你

有冇原因都會留

係要逼先肯做

我怕醜

已經到

隨到未

我一個就夠

我都係咁話

你要高佬
我仲矮過你

得一方有心都無用嘅

等我生日？😘

會比雨淋死。。。

心情大好 有工返了

唔靜唔定係練唔到字

恭喜

我都好矮

我就出書

都無人想爭我 除咗你

咁都靠自己努力既

隨到

我穿到整親手

請咗759

咁開心不如你請食飯賀賀佢

唔諗人際就可了 慣一個人就可

✔️✔️

隨緣
單身想拍拖
拍拖又會有其他問題

你基嘛

勁到

我遮你

Ok...

但你無時無刻都燈Ing me

我就嚟咸

Muah

唔了

勁

準時到

係 比更我未

我冇啊
你基本上冇可能唔得
你唔得應該都係因為你個樣

易如反掌

有時諗自己點解咁黑仔

dm我約時間

係啊😘😘訂緊三層蛋糕比你

出糧要。。。

係
一早認清會好d

上次講你知個個有冇計仔幫幫手。。

我>你啦

唔再建立咪會完

抵你有

覆緊po

笑下啦

我又乖乖排隊

東海堂

得閒問下人先
前幾日比個sales水咗款字帖唔啱用
冇講基本功一嚟就寫字

wedding cake?

冇分別 放心

三個站

我矮d

咁養下我

知咩料啦

想睇

買左野食？

咁唔小心

好 咁我係咪爭贏咗啦

係
要搵到一個岩既人
好難

我就嚟去改名轉運

收皮啦

買咗幾包咁 夠食兩三四日

以其人之道 還治其人之身

醒

178真係最好

所以隨緣
有緣就有緣，冇緣就冇緣

你真係好9

愛情有時都盲目嘅

楚妹

我都係學你姐🥺🙏

我不嬲冇idea。。。

笑左

一齊度度佢。。。

你幫襯我，我再養你
已讀經濟圈

你快啲同我收皮呀

冇牛過，我被動撚

溝佢

揾間黃嘅 朱古力味

我唔會

789巴（紅字）

百日無毛貓宴

我有買，深水埗有
問題係打唔到個閪結

書展見

啱啦 你燈我 我又燈過我自己
負負得正

Give me five

789妹

你知道的

食住先

留長啲咁打 再慢慢推細個結 好似係

有啲難度。。。

咁你有咩高見。。。

等你

我唔知🙏🏿

食

走先

係咪要寫copybook個d

好 淨係想痴早午晚餐

好在唔係我遲

你收埋收埋都唔知幾多

緊張嗎

有用架咩

你最中意呃自己

但你而家183

轟ing歌

我冇意見。。

真係唔知

是
急唔來

又想乜都唔做睇住我送頭。。。

想痴你啲零食

佢話我最尾個字容易自殺
想改

好啦 見係你

我都想

由成隻字抄到結構到空格
練字係練意識唔係淨抄

都係旁觀者清

嘻嘻

諗咗好耐有咩未做
原來係未叫春

唔係掛

我認真

耐無食雞。。。

幫你拖地做家務

好亂

一個緣字

跌低就知自己衰咩

春呀！

衝呀

圍爐hug

叫未

當搵到一個愛你嘅人 佢係會叫你落妝而唔係化妝

你咁忙

唔好再jer我偽毒就圍

你本身都迷

hug

呢個真。。。。

真啊

u sweet

gd

哭撚咗

Not good 比人屈完仲要被人打

個人經驗所得

但有冇idea ?

係咪先

你落妝未。。。

我都係度諗

打得你岩

要好轉心練

我諗我都係唔圍了咁

我會慢慢等到你pm我

愛你係愛埋你本身個樣 唔係愛佢愛嗰個樣
講到1999

唔叫人幫諗？

是是

。。。。冇化妝何來落妝。。

我明

是

牙讀都咁講

你邊洗排

我媽媽會做

唔洗爭 已贏

邊到亂

咁你知咩事啦

累到懷疑人生

咁佢唔中意女仔化妝呢

春！你係邊！

春～～～～

放工未

咁膚淺

唔識化唔化了

岩岩放

建議你去化妝先

要乜

我長期迷上一個

辛苦了 我明。。。

正 爭到牙海了

Ys i am

鬼叫手字醜

在心中

叫我

我又妹 你又妹
難道我們在搞les

人證物證！！！

我是第一嗎？

等我

休息未

曾經有人講過話：化乜鬼妝

咁我做咩好

和你打招呼

但願我可以沒成長
完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場

唔請 吹咩

hi

矛

Hi ching

佢成日出黎

呢幾日隻眼係咁標眼水

u fake toxic

我成日都咁講

Me real c

早晨

唔吹

請食飯

大佬救下我

昏君？

岩岩放工

手機幾時先會響

你好

今日又比你放飛機

養我未

豬

唔好迷戀我

然後我話：化妝都唔俾。。。。。。

夜晚就出

Sad

我記低左

唔洗第幾都話唔洗排隊

我篤灰大師

好的

我照化

辛苦到會好易喊

點呀

唔會迷你🙏🙏

我等咗你好耐喎

關佢L事

係 唔比

廢青ed

幾時帶我玩

我唔中意化

返歸攤未

天黑了

建議別

我收皮了

咁就好
[/member]

係我等你 又曬又熱

幾時都話你對我好

我都係

差廿個人就抽獎

你重妝

我。

建議放過小妹

Me too

收買我

Better now

唔想出街了 來我家

屌你老母唔係咁啊

邊撚個搶走我條女

一招收咗皮

BB

要吃飯了

冇789妹

做人好累

789

頭痛

一定

唔想廢

一齊練

啱 點

咁就好

男人

爆炸仔

send多次嚟我save定諗下點樣鋪排send畀佢睇

一蚊跟機

我日日都搵緊工

好 幾時

Malone呢首歌好正

邊個你條女

我仲未返到歸

你想呢

You

咩事

係...

我都等緊wor.....
唔通啱啱隔離 1米8 gel曬頭 英俊瀟灑嗰個就係你？

我攤ing

開心

我

講還講 你千奇唔好鐘意我

你好撚kam呀

下 係咁咩？

你照咗鏡？

大師

當我係乜

幾時做咗你條女我都唔知

咁我又未喊嘅

噢喔

呢三隻字太屈機

憑我本事搵點解要請

boom boom

係 氹你開心

拎去唔洗客氣

霸道

一蚊保標

做ptgf

靚女

我都係日日睇個兼職網

出去開心星期五

要啦

去聽下先

我都唔清楚
好想訓

Mk狗

mtr

豬豬

建議唔好jer埋一份

我冇咁cheap

好過你毒撚

你唔講我都唔記得咗啦

生活好苦 但你要甜。。

幾時有

唔要得，我話事

毒撚>all

我塊面批蕩都唔關佢事

捉住你隻手練

聽講

冇就好

毒撚>>>>>宇宙

想食飯

搵唔搵到呀？

係 你識啲嘢

笑死咁我又未至於嘅

咁幫我揾埋

你坐返直先啦
咪抄我啦

我也想你開心

係 有咩幫到你

暫時未

抬頭係潛在詐騙電話

你都是..

我救你

訓得多仲攰

冇事的冇事的

冇人請

你知我啲時間好kick

不嬲都識啲嘢

不怕

我㩒幾粒制就可以篤到

喚起你的記憶先

食緊

我面會紅，手會震
心都唔會定

真係得啲啲

個細太胸了

我攤先

唔知佢呢排點

食粒糖

我大波妹

第三次善心

屌你靜啦

爸爸

騎住牛先囉

得了 咁你篤
阻唔到 比人恰慣
恰飽佢

屌你唔洗返工梗係咖

加油加油

可能mon ing hiii

咩樣

善足一世

聽who say

唔喎

沒

實係恰

點講好
喂屌
我屌你
跟住你生隻無毛貓？

人

咁呢加邊個抄邊個呀

是旦了 我就死

可能最快負皮我個個就係佢

爆炸

打個比方

咁好心啲唔篤住

唔係架我

嗨

讓下得唔得

溝到女未手足

我懷疑有人jer me

對人咁好無撚用

Who

冇錢🥺🥺

會唔會hurt到你

黃珍珍真係好好食

廢事你喊

我死了

好貴喎

唔得

喊撚完 又點 咪又咁

我唔知

我驚你hurt親某位絲打
有人等緊你的

推咁快

被害妄想？

我係咩台開都有負皮

好可愛
又係你話一齊練

會有人氹你

咁冇人搵了
搵我既都係買野同問野

你冇死

預咗啦

少年你太年輕了

沒 由佢
唔係attention seeker

祝福你有

我真係好易面紅
怕醜天熱運動完都面紅
我想要霸氣少少

校園台又負 健康台又負 仆街連動漫台都負鳩我

你做咩都比人負皮

勞工處幫到你

我想要開心

由我

唔ok

一次半次，唔怕啦

唔洗人請 仲可以自己揀客

我會幫你祈福

仲要係九龍城

我都老了。。